Econ asm 高手 請指教

請問有無人可以幫幫手 carry Econ asm
真係無心機做 又求pass
麻煩留意tg 價錢再傾

自己功課自己做啦
btw咩價錢先

有交就pass啦

真係無心機開番d lecture notes黎睇
Tg傾

連諗都唔想諗
仲有其他真係好Chur
唯獨呢科可以行小小捷徑

咩topic既asm先

Intro to Econ 咋
讀開個啲 應該會覺得好簡單

HKCC?
係既話可以Pm

你就咁擺條問題上黎

Tg: love_hongkong98